涉拆除針對區議員鄺葆賢橫額 22歲青年被控盜竊准保釋

涉拆除針對區議員鄺葆賢橫額 22歲青年被控盜竊准保釋

紅磡出現針對急症室醫生兼區議員鄺葆賢的橫額，一名22歲青年上周五（6日）晚涉嫌將之拆除並棄於垃圾桶，被巡警發現即場拘捕。青年被控一項盜竊罪，今日（9日）提堂，暫毋須答辯，獲保釋至10月21日再應訊。據了解，涉案橫額印有「鄺葆賢最懶，區議會大會四年零文件」字眼。

被告林嘉淇報稱任職通信技術系統維修員，他被控於今年9月6日在紅磡機利士南路6號外馬路中心偷竊一塊黃色橫額，而該橫額為一名不知名人士的財產。

辯方申請將案件押後，以待索取控方文件。裁判官批准申請，將案件押後至10月21日再訊，被告獲保釋外出，須繳交500元金保釋金，其間不得離開香港，住在報稱地址，以及每週到警署報到一次。

據了解，案發當晚約10時，被告用鉗剪除一幅掛在路邊約240厘米乘以90厘米大、黃底黑字的橫額，並將其扔入垃圾桶，巡邏警員見狀隨即拘捕被告，惟至今仍未知橫額的物主是誰。

涉案橫額內容針對前青年新政、現任九龍城區議會黃埔西選區議員鄺葆賢，上面印有「鄺葆賢最懶，區議會大會四年零文件」字樣。

選擇性執法

撕連儂牆果D又唔見佢地拉?

仲會保護佢哋

偷黎打飛機？

即係撕連儂牆係盜竊罪?

個橫額都冇人認
掉垃圾咋

未知物主,但又告人盜竊

鄺葆賢好似本土派嫁

文宣文宣fb又好ig又好一定要輸出
我哋嘅文宣就係要放大點解我哋寧願攬炒，香港仲有好多港豬仲係着重社會唔好亂，唔好搞亂佢個經濟最緊要唔好影響到佢自己
就係要放大依家唔抗爭，將來點樣會影響到佢
新疆集中營，要輸出共產黨真係咩都做得出，而家已經有過百萬維吾爾族人被收押集中營，都是我哋香港土生土長嗰啲都不能幸免(重中之重，可以話放大嚇鳩佢亦都可以講係事實）因為佢哋呢一班人仲未識驚
仲有文宣方面跳閘都好緊要，就係因為黨鐵同黑警合作，連831太子站CCTV都唔交出嚟，唔俾公眾一個知情，呢樣野係關乎人命，黑警濫捕、濫打、濫拉嘅情況下，黨鐵都去維護，所以示威者先會跳閘表示抗議，亦都係依方面加強大大力全民跳閘
亦都係因為黨鐵，亦都要俾啲師奶阿叔知道我哋要開始罷買罷食黨鐵嘅商場
最最最最重要就係放大有藍絲搞事時千祈唔好報警，比佢哋知道好多單原告都變被告，打人果個就同啲黑警攬頭攬頸，邊個報警就係鬼，到時得兩個方法可以解決，一就係好大愛咁影完相教訓佢一輪就放佢走，二就最小限度鍚春袋錫到佢爛先走
呢啲文宣要大量貼去連儂牆，因為真係仲有好多唔上Facebook IG嘅人

連物主都唔知乜水姐係無登記啦 姐係非法啦 咁移除垃圾有乜問題

死黑警罪該萬死,要親手清算

剪完要放地下 掉去垃圾桶係永久剝奪他人財產 地下就係移動only 等清潔清

對家D非法橫額就打1823清理

非法架喎